[角川+DMM]艦隊collection [45] 活動到了、祝願大家都撈到新艦

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這是吹雪、這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

(光復香港之後我會update post頭)

拉，開咗POST啦

新米留名

紅太陽祝福

[角川+DMM]艦隊Collection [45] 活動來了 哭能左

小萌新留名

點解係吹雪

佢食得偏

吹雪幾可愛呀
配音又幾好呀

沉呢個

去呢個：
[角川+DMM]艦隊Collection [45] 活動來了 哭能左

55

定期上水